السومة يقود الأهلي للفوز على الرائد في الدوري السعودي
 فاز الأهلي على مضيفه الرائد خلال المباراة التي جمعتهما في ختام مباريات المرحلة الخامسة والعشرين قبل الأخيرة من الدوري السعودي لكرة القدم أحرز ثلاثية الأهلي عمر السومة في د و وسعد عبد الأمير في د بينما أحرز هدف الرائد الوحيد إسماعيل بانجورا في د من ركلة جزاء ورفع السومة رصيده إلى هدفا في صدارة ترتيب الهدافين وبفارق أهداف عن ملاحقيه إسماعيل بانجورا ومحمود كهربا لاعب اتحاد جدة وبهذا الفوز رفع الأهلي رصيده إلى نقطة في المركز الثالث بفارق المواجهات المباشرة خلف النصر صاحب المركز الثاني وأمام اتحاد جدة صاحب المركز الرابع فيما توقف رصيد الرائد عند نقطة في المركز الخامس  فادي سيمير